係xbox one玩360 game 一定要雲端傳檔？

我入左隻二手xbox 360碟 我係咪一定要揀雲端先可以儲存進度？

係
xb1冇local save